［玩命］Youtuber江森𠵍 分析習種訪問火神山片段 懷疑係‘假冒’（做戲）？

原片

分析

勇士

正常發揮